有無咩2Mb限速PLAN係抵過數碼通?

$98+$18(行政費)

2mbps 會唔會慢左啲

E家用緊88蚊PLAN,限速得384kbps

你係點生存落黎？

黃色標誌嗰個台
啲21mbps plan 都係78-98蚊免18蚊乜柒費
我都正常睇到youtube

果21mbps速度係有限定無限?

5GB only
而家睇好似有7GB

21mbps 即係人地全速4G plan嘅一半速度

我2Mb限速無限就夠了
唔駛成日計住d數據

ching.我有個朋友係3HK/mo＋做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

想問下2mb plan load fb video順？

想問下youtube睇到幾多p

480p 有buffer